🇳🇬 點解英超果兩個新領隊個名咁女人既？

sally emily

笑左
樓主高質

iruby

樓主算連登數一數二垃圾

樓主第二
你係第一

我同阿古路出名高質

吊你老毛！出黎隻揪牙！

樓下食屎狗

樓上一世溝唔到女

i mary

艾瑪莉
䔋莉

2&b 隻智障同沙基利好似

樓豬踢英超都成個女人咁

both 高質會員

Gloria

Molly